{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75996&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주포시즌풀빌라"
    },
    "text": "環境にやさしいヒノキで建てられており、殺菌作用に優れ、ほのかな木の香りがヒノキペンションの特徴です。 客室はプライベートな一軒家構造になっており、個人的な空間を楽しむことができます。 温水プールも客室内にあり、いつでも利用でき、リラックスできます。 バーベキューを楽しみたいなら、個別のバーベキュー施設も提供されます。 周辺にはムルマルグム樹木園、水洞渓谷、祝霊山自然休養林など多様な観光地が位置しており、多様な観光活動が可能です。 入室は5:00から可能で、退室は22時以降です。 ペットは出入りが不可能であり、客室での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されます。 また、火薬や爆竹のような火災危険物質の使用は厳しく禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヒノキペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "環境にやさしいヒノキで建てられており、殺菌作用に優れ、ほのかな木の香りが特徴です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような構造ですか？",
            "answer": "個人的な空間を楽しむことができるプライベートな一軒家構造です。"
        },
        {
            "question": "温水プールはどこにありますか？",
            "answer": "温水プールは客室内にあり、いつでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、個別のバーベキュー施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはムルマルグム樹木園、水洞渓谷、祝霊山自然休養林など多様な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室での食事に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用についてはどうなっていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹のような火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 443
    }
}